熱血時報: 戴耀廷抄襲陳雲, 應該叫陳雲一聲老師

戴教授在文中表示，「我的想法只是希望中國人在未來，可考慮引入現代的民主、自決、聯邦和邦聯的概念，嘗試處理中國歷史長久以來分與合的矛盾。那只是我對中國與香港未來的一些想像。」

陳雲早在 2012 年＜重認封建，再立共和 - 中國的文化建國＞便點出箇中道理：「中國要成為中國，成為華夏，必須恢復類似周朝的狀態......分地而治，帶來華夏的多元文化與迴旋餘地。然昔日春秋戰國、魏晉六朝、五代十國有多元文化之優，卻同時戰亂頻繁。」
據此，戴教授不是成了陳雲的私淑弟子？

哦

公道啲講,陳雲抄襲周朝在先喎